Title: Nouveaux développeurs et mainteneurs de Debian (janvier et février 2018)
Slug: new-developers-2018-02
Date: 2018-03-04 08:30
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: fr
Status: published

Les contributeurs suivants sont devenus développeurs Debian ces deux
derniers mois :

* Alexandre Mestiashvili (mestia)
* Tomasz Rybak (serpent)
* Louis-Philippe Véronneau (pollo)

et ces contributeurs ont été acceptés comme mainteneurs Debian durant la
même période :

* Teus Benschop
* Kyle John Robbertze
* Maarten van Gompel
* Dennis van Dok
* Innocent De Marchi
* David Rabel

Félicitations !
